## Задание

Сверстать макет [jpg](./Simple%20photo.jpg) / [psd](./Simple%20photo.psd)

Сделать верстку максимально близкой к макету. По возможности повторить расположение элементов, отступы, размер шрифта, цвета. Картинку можно заменить на свою. Текст для абзацев тоже можно взять любой. 

Кто умеет работать с Adobe Photoshop или другим графическим редактором, можете открывать PSD файл и работать с ним. Если опыта работы с фотошопом нет, просто открывайте картинку JPG, и старайтесь сделать максимально похожие размеры/отступы. Полная точность не требуется.

Для выполнения этого задания Вам, скорее всего, придется немного поискать в Google нужный материал, и самостоятельно разобраться с некоторыми моментами. Не бойтесь, если что-то не получается, обращайтесь к ментору с любыми техническими вопросами при возникновении сложностей. 